香港係咁傳大陸有人落黎斬人，我地要點應對？

其實好明顯係白色恐佈，恐嚇d人唔好出去遊行示威。
但最可怕嘅係有元朗，北角，荃灣事件，令到有發生可能性存在，更pk嘅係如果就算俾人斬，警察又唔拉人，跟本係到左無助嘅情況。但政府有大陸撐，會繼續縱容，我地可以點去做。

但好似點解好多人都好似覺得冇野咁，繼續返工放工，呢個先係最心寒。唔通呢種恐怖真係要傳到去全香港，大家日日都要諗出唔出街，日日都生活喺惶恐中，大家先會醒？

咁嘅情況，我地可以點應對？

宣揚返佢地目的係滅港成立福建基地，福建獨立

你預咗到時警察梗係唔出嚟㗎喇,但問題係我哋冇收人工,我哋出去擋做乜?梗係返屋企瞓覺啦

我地真係好被動，用呢d 招數迫人做聽話狗，真係好嬲。

著鎖子甲

要雙普選，定要港獨，去到最後都必然要面對共產黨政權。
而要對付共產黨，單靠香港百花齊放絕對唔足夠，一定要靠整個中國其他城市都一同革命，才能成事。所以文宣要拉攏埋中國網民，係下一個樽頸挑戰。
如果革命成功，最後決定民主回歸定港獨則是後話。

叫啲藍絲落街撐警

支持福獨

人多就冇事，渣刀唔同渣槍

係咩？碰！

收皮啦。又講呢d嚇大家。P牌仔

大家留意大陸人的行踨，放上來分享下。

以民鬥民

個日唔出去咪得，等班狗處理

私了

去北角起一個福建獨立大台，騎劫福建佬聲音

有個post影到堆大陸人上水上車，你揾下

想咁多做乜呀，佢地傳到咁勁仲好，令大家主動罷市罷工，我地跪都唔使跪

支持福建獨立

冷處理，留返比街坊（被動罷工罷巿）同警察搞（佢應份）

傳番支爆既消息上去

當佢係真，都無必要「迎戰」

參加返自己既「集體活動」就得

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

做好自衛準備

一齊罷工

流浮山嗰班都仲未到啦

應該羅D舊新聞傳番上去話砍死左好多人,比佢地打下飛機
等佢地柒下,反正斷手指單野到E+都仲係好多人信

防具幾時都要戴

搵個靚位係樓上睇白衫舞棍食花生，再唔小心掉啲嘢落街囉

早啲返屋企瞓覺，點解要留喺度俾/同佢哋打？

但北角有遊行喎

唔好落單
至少7、8人一組咁行

唔係話侵侵提晒水
只要係大陸人搞嘅就先發制人
有幾大煲到幾大佢
話中央派黑社會鎮壓香港人
影響到香港自主權
等國際輿論俾壓力中共
咁班賤畜就落唔到香港
如果唔得就擸架生保護好自己

福建人有一個獨立夢 光復福建

目標唔會係示威，係港豬

我好驚，驚佢地未落到黎已經比共狗收皮

有冇真福建朋友
可以起個福建大台
向全世界發表福獨聲明
解釋北角就係福獨基地

又邊到要搞獨立咁大膽
網上舉報「亂港暴徒」可獲50萬人民幣

係中共派落黎, 目的係減少香港人口 !

繼續傳,煲大佢,變相罷工一日

唔應對咪係應對囉
你係大陸就話死左都無人知無人理姐
但依度係香港，幾十人周街斬人班狗又唔理，咪又上國際

夠疆既佢咪周街斬囉

佢地有咁嘅動員力，勇武過我地好多，話唔定真係獨立到

你咁樣我係唔會驚架

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

人多 團結
好似北角嗰晚咁

我地分到佢係邊班人既話就可以話佢地企圖黎港搞獨立
幫佢地遍地開花

大陸好認真對待福獨

唔該大家，我諗要帶防具係重點之一。

香港加油！

我唔會怕，我會繼續遊行！！大家都唔好怕！

若福建成功獨立
我哋香港（除元朗地區）一定立即承認福建嘅國際地位
讓福建，台灣及香港
成為太平洋西岸嘅經濟航運金三角
帶領東亞地區經濟發展
發大財

去機場揸佢春袋囉
佢吹雞吹邊日咪邊日去機場坐囉
唔通正面上佢咩

班藍屍最想有人斬撚死晒班暴徒
又點會覺得有問題

話說流浮山200刀手都係有圖有WhatsApp錄音...

經歷元朗721後，我寧願準備定應戰

因為未燒到埋市區

勇武派在場安全過警察

用草船借箭呢招引d 刀手入民居斬傷藍絲居民, 勇武好似星期一咁出場打鳩班仆街

睇微信朋友圈學到呢招
教識身邊所有藍絲遇襲/遇到刀手時大叫 賽林木(自己友) 保平安

王侯將相寧有種乎
黑社會大佬都可以做開國皇帝

返企開冷氣食飯訓覺

睇微信朋友圈學到呢招
教識身邊所有藍絲遇襲/遇到刀手時大叫 賽林木(自己友) 保平安
叫佢地遇到黑衣人都要大叫呢句, 到時全港都係支持福獨的聲音

邊區要斬人就邊區唔要人
等佢地食塵

福建獨立

斬人斬到出哂預告本身都好笑，但保護自己是重要的

民間記者會拋返個責任俾政府
入境有責任阻止呢d人入境
狗有責任防止罪案
最後先自己去打
如果咁早吹雞，成個網上人民都知，政府都俾佢發生到，我唔知咁多個部門，出咁多錢糧嘅存在價值係乜
解散晒佢，民間自組民團好過

空城計

Go shopping

同元朗一樣，係就一齊行，一係就唔好行。

唔好再推呢啲無咁重要嘅post住
佢地有三千人都好 我地有二百萬

我都諗左好耐
其實理論上0Gear和平遊行係一個方法
焗犬保我地
但係真係出刀手既話我又唔忍心手足送頭

繼續遊行就得，怕就帶枝行山杖自保